一場武漢肺炎搞到我進退維谷

依間公司由fg做到依家有4年，23.5K programmer
之前話今年會升職，我就諗就算佢唔升我，大不了裸辭休息一兩個月先再揾工(唔想一世人non stop咁做野，希望襯後生點都有一次裸辭)
點知一場武漢肺炎搞到公司咩budget都少晒，例如無headcount請人，有人走都唔會請而係內部揾replacement, 搬office又暫緩，同埋講明我無咁快有得升。
你話人工都算，但做野方面真係食晒屎，日日都開會晒時間，做嘅野開始急同chur仲有個on9同事成日拖我後腿，依排工作仲有好多屎要執。
各位連登巴絲有無咩意見比我？

1. 揾第二份工，走人(但就會non stop咁做野)
2. 繼續做到武漢肺炎無事，之後裸辭再休息一下(但唔知要幾時)
3. 直接裸辭休息(但無得去旅行)
4. 其他

推

有無拍拖，有無儲錢，有無家庭負擔

有，有，無咩

4年經驗就好上AP, 之後SA 啦。依家易上好多。

至於你既問題，
1。走人。要開會，已經唔係programmer 的工作，你咁樣做壞個市。
2。後生仔。除左working holiday 之外，我唔suggest 裸辭
我覺得可以向上搵更好既。

利： 高薪低技術既廢中佬SA

4年23.5K過份underpaid
留低都痴線 仲要執屎開會

真

in-house?

Programmer就唔駛開會

係

按章工作 騎牛搵馬